呢個世界有無一樣嘢係高/連登仔反完之後係唔紅或者唔成功

諗咗好耐
有d咩嘢係連登反完之後係衰咗？

大的有
1. 撐雨革/魚革/本土/泛民 反政府
結果：政府越來越獨裁

2. 反坤哥
結果： 最受歡迎男歌手

3. 反瓊姐
結果： 紅咗的lol

4. 反蝗反五毛
結果：越來越多

5. 反cctvb
結果：viutv, 奇妙， hktv全線收皮

6. 反摩天輪
結果： 成功賣輪

7. 反iphone x
結果： ?

紅左啦

亞視
王維基
香港眾志
連登仔自己